% !TeX encoding = UTF-8

%\usepackage{pdfcomment}

\usepackage[toc,acronym]{glossaries}


\setglossarystyle{altlist}
\renewcommand*{\glsnamefont}[1]{{\sf #1}}
\makeglossaries

\newcommand{\glem}[2]{\glslink{#1}{{\color{blue!20!black}#2}}}

\usepackage{makeidx}

% % \renewcommand{\index}[1]{\glossary{#1}}

\newcommand{\indexHeadLetter}[1]{\indexspace {\Large \Calibri \textcolor{red}{#1}} }

\renewcommand{\@idxitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{10pt}}
\renewcommand{\subitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{20pt}}
\renewcommand{\subsubitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{30pt}}
\renewcommand{\indexspace}{\par\vspace{10pt plus 5pt minus 3pt}}

%%
%% настройка параметров предметного указателя
%%

\let\oldindex\index
\renewcommand*{\index}[1]{\noindent\oldindex{#1}\ignorespaces}

    \makeindex % указываем для предметного указателя

\let\oldindex\index
\renewcommand*{\index}[1]{\noindent\oldindex{#1}\ignorespaces}

%%
%% переопределим окружение предметного указателя
%%

\renewenvironment{theindex}{\@restonecoltrue
	\if@twocolumn\@restonecolfalse\fi
	\columnseprule=0pt \columnsep=35pt
	\twocolumn[ %
		\cleardoublepage %
		\phantomsection %
		\addcontentsline{toc}{section}{\indexname} %
		%\addcontentsline{toc}{part}{\indexname} %
		\section*{\indexname} %
	]%
	\@mkboth{\uppercase{\indexname}}{\uppercase{\indexname}}%
	\thispagestyle{plain}\parindent=0pt
	\setlength{\parskip}{0pt plus .3pt}%
	\let\item=\@idxitem}%
	{\if@restonecol \onecolumn \else \clearpage \fi}


\usepackage{cite}


% \usepackage{chicago}

% \usepackage{jneurosci}
% \usepackage{apacite}


%\usepackage[square,sort,comma,numbers]{natbib}

\@ifpackageloaded{tex4ht}{
    \renewcommand{\cite}[1]{#1}
}{%

}

\newcommand{\uucite}[1]{{\color{red} \large \tt !#1!}}

\newcommand{\ucite}[1]{#1}


\newcounter{fakecites}
\newcommand{\xcite}[1]{
    \ifpdf
        \cite{#1}
    \else
        [\addtocounter{fakecites}{1}]
    \fi
}
